點解冇人開kpop谷

等你開

不了 開左都冇人入 咁耐先得你一個覆

想入

快啲開啦 幾個圍爐吹下水都好

係咪new channel 唔識

係咪開

等谷

係咪開？

淨開女團ok?

+1

係咪咁開🤔🤔

對kpopfap谷比較感興趣

開佐啦 ？？？ 上面條link無野嘅？

冇人既

開嚟做咩？
追唔同團有咩可以交流？
教刷油管定用melon？